頭先去茶記食飯叫左炒蛋

之後所有人都望住我
發生咩事

我建議你唔好問

呢家趁人少少你快d走

落緊雨

我建議你乜都唔好理衝出門口
唔係我怕太遲

好大雨

間茶記落埋閘

巴打身上面有冇D野可以做武器，有就拎定出黎準備自衛

得八達通

？

咁大雨叫炒蛋 巴打係咪想死

巴打我勸你早d番屋企

我返到屋企嗱
成班廚房佬出左嚟圍住我叫我自己入廚房炒

你點走到

炒左幾個鐘終於炒到一碟